有冇玩yoyo嘅巴絲? C3yoyodesign定yoyofactory好啲?

幾個月前買咗個6百幾嘅C3yoyodesign玩下
之後撞地丶撞牆，撞到花晒凹晒，依家收果陣會介手
想換個，究竟買C3yoyodesign定yoyofactory好啲